\documentclass[12pt, oneside, a4paper]{mwbk}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[polish]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{polski}

\usepackage{graphicx}
\usepackage{verbatim}

\usepackage{enumitem}
\usepackage[noend]{algorithmic}
\usepackage[ruled]{algorithm}

\usepackage{color}
\usepackage[normalem]{ulem}

\usepackage{rotating}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{float}
\usepackage{textpos}
\usepackage{listings}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{cprotect}

\usepackage{geometry}
\geometry{a4paper,top=25mm,inner=25mm,outer=25mm,bottom=25mm}

\definecolor{commentsColor}{rgb}{0.497495, 0.497587, 0.497464}
\definecolor{keywordsColor}{rgb}{0.729, 0.023, 0.011}
\definecolor{stringColor}{rgb}{0.558215, 0.000000, 0.135316}
\input{listings-glsl.prf}

\lstset{language=C++,
            breaklines=true,
            captionpos=b,
            basicstyle=\ttfamily\scriptsize,
            keywordstyle=\color{keywordsColor},
            stringstyle=\color{stringColor},
            commentstyle=\color{commentsColor},
            otherkeywords={>,<,.,;,-,!,=,~,::},
            morekeywords={>,<,.,;,-,!,=,~,::},
            emph={int, bool, float, long, double, true, false, void, unsigned, this, out, in, uniform},
            emphstyle=\color{blue},
            tabsize=2,
}
\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}

\linespread{1,3}
\oddsidemargin = 0pt
\textwidth = 470pt

\setcounter{tocdepth}{3}

\hyphenpenalty=1000
\tolerance=500

\begin{document}
\author{Magdalena Rogalska}
\title{Metody skracania długości kodu wykonywalnego i binarnej zawartości w aplikacjach graficznych}
\begin{titlepage}
\thispagestyle{empty}
\begin{textblock}{1}(-2.65,-1.65)
\includegraphics{figures/tytulowa_pusta_mgrinz.pdf}
\end{textblock}
\vspace{7.3cm}
\begin{center}
\fontfamily{ptm}
\selectfont
\Huge
Metody skracania długości kodu wykonywalnego i binarnej zawartości w~aplikacjach graficznych
\end{center}
\begin{center}
\fontfamily{ptm}
\selectfont
Praca dyplomowa inżynierska
\end{center}
\vspace{5.5cm}
\begin{center}
\fontfamily{ptm}
\selectfont
\hspace{-1cm}
\begin{tabular}{l}
Wydział Fizyki Technicznej, Informatyki i Matematyki Stosowanej \\
Promotorzy: dr inż. Dominik Szajerman, dr. inż. Krzysztof Guzek \\
Dyplomant: Magdalena Rogalska \\
Nr albumu: 216873 \\
Kierunek: Informatyka \\
Specjalność: Technologie Gier i Symulacji Komputerowych
\end{tabular}
\end{center}
\vspace{-.5cm}
\begin{center}
\fontfamily{ptm}
\selectfont
\begin{textblock}{13}(0,0.4)
Łódź, 2021
\end{textblock}
\end{center}
\end{titlepage}
\null\newpage

\pagestyle{plain}
\pagenumbering{arabic}
\tableofcontents


\include{chapters/chap01}
\include{chapters/chap02}
\include{chapters/chap03}
\include{chapters/chap04}
\include{chapters/chap05}
\include{chapters/chap06}
\include{bib}
\include{chapters/abstract}
\listoffigures
\renewcommand*{\lstlistlistingname}{Spis listingów}
\lstlistoflistings


%\listoftables
% \newpage
% \thispagestyle{empty}
% \begin{textblock}{1}(-2.65,-1.65)
% \includegraphics{figures/oswiadczenie_o_samodzielnosci.pdf}
% \end{textblock}

\end{document}
